Look down look down

受麵神啟發

大戶同散戶嘅關係

無架喇清 要爆上架喇

我係話永遠被大戶睇死

我終有一日會成為大戶的

到24601我就真係大戶啦

京信大戶